Virtual Youtubers討論區（7）

2017年中Virtual Youtuber得十個左右
到2018年vtuber越黎越多而家已經幾千個
有個人勢都有企業勢
ai channel

最出名唔洗講一定係佢啦

之後係4天王
未來光

輝夜月

電脳少女YouTuberシロ

(戦闘用AI)

狐娘大叔

其他仲好有多例如

猫宮ひなた

以委員長為首既にじさんじ(彩虹社)既一班virtual liver
委員長 月ノ美兎

静凛

樋口楓

其中不乏模組整得好好既,仲有D以唱歌為主
ゲーム部プロジェクト

アズマ リム

ときのそら

富士葵

田中ヒメと鈴木ヒナ

近期有唔少公司出2d live既vtuber ,[url][/url]

仲有太多不能盡錄

依幾個網有好多有用vtuber資訊

係咪聽錯葛葉把聲咋？

經理人咁快同其他裏方合作,唔怪得之要咁快受肉

我開頭以為個把聲係葛葉或者staff
但睇睇下發覺黎黎去去都係得3個男人聲
最後先知原來係佢
把聲man過平時，認唔到

最右個個係佢？

同葛葉玩個陣已經係完全用真聲玩

係,每日畫ポン子個puri design,其實本身係for Pちゃん,最後揀左黎做經理人

應該支咪唔同
RkS Mario party個日同平時一樣
把聲低沉過平時

開頭係twitter 見到
以為係有人用Vカツ 個software整

我以為哈哥攰得滯放棄營業用聲線

lm

平身佢把聲係低好多，有次白百合打比佢，佢都係用真聲

我有印象佢岩岩開始活動把聲係有D唔同

果時把聲有d似櫻井，好似話咪問題

佢chok起把聲係扮到櫻井，但最近好少咁玩了

把聲好熟

chi sin

mea個畫師係咪專搵痴線婆

笹木

OTN搵到白狐

PUBG雪場探險

海神勁到癲

力也件新衫個立繪好怪
個頭身比咩事

叶夠鐘開台仲玩緊PUBG

頭post無白上

話時話香港個i0有冇人睇開
我覺得把聲有啲怪

睇咗第一條片
把聲好chok

個模發揮空間好大
但係配音輸晒

果時hololive未出2d live冇加

下次加返
本來想加之前有人畫個張好似mind map講vtubers嘅圖或者前幾日嘅排名
但今日傾傾下爆post,用電話就咁copy算
我都想加一班個人勢同ポン子
同埋最重要嘅天使，等人唔好忘記佢

張mind map原來仲有更新 而家咁多人要幾張先得

仲更新緊
剩係用前幾日個AI排名參加者好似5000幾個
就算整一千個都起碼要幾張

內容都唔掂

RKS! RKS!

係
不過點都好過會計妹
會計妹個樣有啲恐怖

彩虹社打機
最後一定要 RKS

想問下白狐有傳聞真身好肥想知係點黎

仲喺度講話自己畫面渲染技術高過MMD多多聲
但係真係好恐怖

其實未係最後，聽晚又有人
同埋RKS班人聽晚應該都會各自繼續玩

聽晚好似係第2樣野唔係大亂鬥黎

第一次睇到電視廣告已經要洗眼

從呢啲啲嘢已經反映到香港人既美學水平差到仆街
天氣先生又係越整越核突

RKS今次又係真人集合？

天氣先生不至於恐佈

幾時整隻nijisanji大亂鬥

其實而家新嗰把聲都算好左,不過d語氣同反應太過刻意扮可愛同卡通人物.

宇志海一定要勁
Final boss

掩眼當蘿莉睇

遲啲係咪仲有にじさんじMario Cart杯

係
分組:

16號6點開始

我覺得冇橋不如直播打下機吹下水仲好,唔需要咁拘泥扮個角色,好似咁正正常常打下機都幾好睇

會計妹始終算係代言人

反而i0就真係應該咁做

屌
打棒球

三振打鳩Kanae

RIN扮POKEMON 好正

終於完場

尋晚玩玩下開始有唔同嘅玩法
例如係300%氣開波 又或者只准用鎚仔
其他人都好似冇玩過呢啲

300%好似葉子佢地玩過
鎚仔ド葛本社玩過

※ゲーマーズ集合絵・缶バッジに関して、発注当時、闇夜乃モルルはライバー活動休止の可能性があったため、掲載判断が難しい状況となっておりました。そのため、今回は掲載見送りとなっております。ご了承ください。

原來モルル當時真係有諗過走

唔奇
nico時代已經成日玩兩個月就失蹤一個月

係
今次留低，相信有機都唔會留得好耐

Lm
過咗成日先留意到1001

🍜ともるる達へ🍜
みんなクリスマスグッズにボクが居なくて驚いたと思うのだぁがサイトの注意事項に書いてある通り活動休止の可能性があったので見送りになってるよ!!
心配かけてごめんね…💦
バーチャル活動は今後も続けていきたいから、これからも闇夜乃モルルを応援してね!!🍜ψ`( ･-･× )´↝

btw 大亂鬥78小時 kemt條片變左私人
唔知係咪楓太爛口

🍜ともるる達へ🍜
みんなクリスマスグッズにボクが居なくて驚いたと思うのだぁがサイトの注意事項に書いてある通り活動休止の可能性があったので見送りになってるよ!!
心配かけてごめんね…💦
バーチャル活動は今後も続けていきたいから、これからも闇夜乃モルルを応援してね!!🍜ψ`( ･-･× )´↝

如果入左公司都咁玩唔係咁好下話
不過當時佢把聲真係好唔掂
所以先諗唔做掛?

人地改圖，下巴累事
Btw同一個老母畫的妖精就靚撚到

110日後

今次mix up呢幾個又幾夾

玩運game 是咪椎名主場

最尾

真係賭徒黎

好少可見alice同人咁fd
希望之後仲會コラボ

成班真係唔似第一次見咁

岩岩愛梨話聽日下午會陪住ポン子,唔通又有合作/拍野?

會唔會係拍聖誕節嘅短片

之前elene 投錢個條片
其中一個のんちゃん
睇佢介紹話係個人勢
但佢個mod真係好靚
又有唔同嘅衫
仲以為係企業勢
動作流暢同美觀同もちひよこ一樣

rip mea

咩事
要刪角色？

應該正式由個人勢轉做企業勢
有好多rule以後冇得9up

三下對alice既評價係同ririmu一樣やべーやつ

本身唔係企業勢咩
唔係有個組
好似蘭太郎稻荷咁

佢個group應該只係出於同一個畫師手稱唔上真係企業勢
前日先有同一個group既vtuber玩完浣腸都冇比人鬧
應該有企業見mea紅所以拉佢入隊

原來係咁
前日邊一group

仲有さえきやひろ同ひよこ一樣癲,ぽんぽこ同花生mod都係佢整

mea個畫師其中一個vtuber
6分鐘左右開始塞屎眼

等mea個描述好慘下,入錯隊真係慘過食屎

唔通又同sora合作?
btw,尋日本台nico第二channel見到有いずみん新跳舞片,如果今年係第二channel搞返d聖誕節活動/企劃就好

有就正...
俾兩個新人同大家互動多啲

經理人TWITTER ICON 轉咗2次元

佢地玩個枝咩黎

さえきやひろ見佢整花生個啲整得好快

さやっち開頭講野同d動作好生硬,好多哈碌野,呢段好好笑,毒蘋果
不過而家自然左好多.佢好似都鍾意ACG.如果可以成班一齊玩switch/board game就好.今年新年企劃我記得係玩多啦A夢麻雀.
經理人話有好多有名既裏方好緊張,但佢其實佢自己最有名

之前萬聖節仲整埋新衫畀ぽんぽこ,佢好似仲要識作曲

後日ポン子又係流星特番

訓咗無睇 Makoto3D化咗嘅

諗起啲人成日去完日本返嚟會:
扶手電梯企錯邊
一路講嘢一路想鞠躬
食飯叫侍應會講すみません

成日覺得佢個人設設計得好淫

下星期一有新衫

屌你杉田

玩咗6分鐘就轉game

花生真係只嚇窒左

係人都嚇死啦,用左人地一大筆捐款

裹方大集合
我仲未睇

經理人冇乜點講野
岩岩ポン子回顧話睇完人狼唔好follow經理人twitter,follow我youtube

流星群組班待機勢好癲

花生愈來愈受歡迎.唔知點解現實會冇女

做咩?
岩岩好似話遲d仲有野宣布,但未講得,好似係關於下年既節目定合作

條片冇咗
仲未睇，仲打算陣間睇
你指ポン子/經理人有野宣布？

岩岩ポン子時段話星期四有野宣布,不過未知係咩,我估可能係合作

其實花生真係好好彩,細個開始就係毒丁冇咩朋友,但有個阿妹一直肯同自己玩,有咩事又可以搵佢傾

另一件新衫

條片公開返了

呢件咪幾好睇

食住飯睇先

成日同大小姐玩個隻惡魔
其實性別屬性係男定女

惡魔冇性別之分

啱啱出道果陣大小姐同飛鳥 明明一組
依家變成大小姐同惡魔玩到就黎變組合 , 就宅女屬性爆發同好多美男子Vtuber玩

飛鳥而家好似好少浦頭

飛鳥平身少問live,同埋多數開20分鐘

mea youtube既片DEL哂

呢個地下城真係好過癮
成日都跌死

大小姐睇睇下幾過癮
佢好似好鍾意刀劍神域

Minecraft 咁多野玩第一次先知
琴日 ユキミお姉ちゃん佢地又玩勇者鬥惡龍版嘅minecraft

宜家得返幾條舊片

仲有fate

佢只係好鐘意桐人

Minecraft キリトの剣

後尾Kanae送埋把ex咖哩棒

大家一都係用同一隻app 不用分那麼細

之前初初仲話seeds d人會西走

終於等到呢日
一路覺得seeds好似唔係正式成員有D慘
順帶一提而家gamer同非gamer都冇乜分別

不嬲都係
凜同涉谷根本係gamers

聽講初初seeds係唔比接觸一 二期生
解禁左之後已經好好多

感覺上seeds似B隊/青訓性質

唔知大福個仲resistance有冇得做

反抗軍應該仲有得做
就算統合咗，營運依然有on9的地方俾佢地拎黎講

]

反抗軍活動係執垃圾咋

笑左,月直播真係哈姆太郎

部長

ケン終於開到superchat

呢排睇得多vtuber 諗起幾個問題
究竟佢哋點樣維到皮?
一般人工有幾高?又或者係開一日台有幾多收益?
同埋如果有所屬公司嘅話 要分幾多佣金?

興趣嚟啫
先唔講vtuber，普通youtuber近年已經好難賺錢

真係全職既唔係好多姐
女既其實結左婚做緊主婦vtuber當parttime都唔奇
男既應該本身一大班neet

好難講,特別係企業勢個個都唔同
淨係彩虹社1期/2期/seeds/gamers既處理方式都唔同
但講到要維到皮,真係靠vtuber既收入黎生活既話應該好少
特別係量產式,例如.LIVE入面有幾個都係社畜黎,如果真係養得掂自己就唔洗咁辛苦走去做社畜

至於個人勢就更加難,但容易理解啲
不外乎係super chat/fanbox之類,加埋所謂既企業案件
個人勢入面特別撈得掂既例如有 狐娘大叔(接job接到手軟,但而家好似唔會再接宣傳既job) master 花生呢幾個

好似三下咁唔洗返工又唔收superchat就真係唔知佢本身好有錢定結左婚

差えねき開唔到

superchat開左

冇superchat咩?

youtube廣告,買goods, superchat,搞活動

好似係呢幾日先有?

通就通過咗好耐
係啱啱先開

岩岩琴日先開
佢要開其實高峰期4萬人sub個時已經可以收錢收到手軟
係佢話覺得未係時候唔想開住

但佢日日唔洗訓好似唔洗返工咁
真係唔知佢靠咩收入

私底下係個好有禮貎的人
好可能又係個有錢千金

講起唔使瞓 深夜三傑RKS真係好例子
早兩日朝早九點幾先收台
啲觀眾講早抖課金 講早晨又課金 跟住講出門口返工又課金

凜同kanae個live頻率真係唔係人人做到,不過變相令到追既人會少左,因為有時會睇到悶

睇嗰個都覺得辛苦
更何況係做嗰個

佢哋個開台時段根本就係為美國東岸而設

以為佢哋收台 點知做清談節目又做多一個鐘
已經由突發開台變咗做突發收台

ktr真係著女裝cos AI

個pose
頭先又黎玩吹哨
上次係ポン子吹完，即刻拿個哨子黎吹，扮食佢口水尾

好多下ネタ

Ktr

原來任天堂唔比Vtuber個角色直接係自己既game既畫面上出現 話唔想比人誤會隻GAME有依個角色

任天堂咁嘅衰樣都估到佢籠嘢啦

最後niwaさん又喊
nego全身白色緊身衫白色帽
聽晚又前半充電mode.應該都係再講多次下星期同ちゃんまり合作

P丸樣竟然出新片

7點 akari live

咁都得

fairys

咩事？
唔得閒睇

今晚咁多live有排睇返
又有凜同大福佢地玩DBD
又有お姉ちゃん個女子力大會
又有漫畫家犬山同entumn 嘅コラボ
仲有朝之琉璃大家姐陣間兩個live
再夜啲都唔知仲有冇其他

mea單野原來係同畫師炒大鑊
但係隔離玩灌腸都冇比畫師鬧
mea到底搞d咩

今次幫唔落mea
成個屁孩咁

發生咩事

等睇archive啦
自己都知自己クソガキ

冇乜特別 女子力姐

家底唔知，但三下應該真係無朋友既人
完全feel到佢係邊種人
比魔界莉莉睇透晒
同社最有錢應該係Ichico，屋企有幾層，自己間房有分兩層既雪櫃，電腦配備頂級，真係痴撚線
RKS應該全職，無野好講
我反而想知樋口楓真實係點，我真係完全想像唔到
好似好少講自己野

肥仔但都可以有柔弱女人嘅內心嘅

呢張圖好gay

只係知宇志海屋企開壽司鋪
原來家底咁勁

RKS其實每次live都有唔少sp
係唔知最終袋落袋幾多

大福真係唔知做咩
見佢夜晚深夜有時live, 第二朝7點又開live 玩Mario cart

我覺得大福份人幾正
夠真夠賤
配埋把冇精神嘅死人聲，幾好笑
反而應該大把朋友

可能我估錯
我估大福應該係好細心既人
佢唔係得賤呢一面
某程度上你可以話城府深，但係佢係向好方面深
例如佢話莉莉得10歲，睇既人都唔正常，但諗到一期有幾個10歲，又停左唔繼續講
佢賤但唔會真係傷到人，唯一傷害到既就係自己形象，但佢根本無所謂
但都係因為呢種細心，佢同人保持一段距離（好抽象，唔知你明唔明我up乜 )
所以你話真，我諗佢深層既溫柔好少show出黎
所以朋友應該唔多，但應該有一兩個真係好熟既朋友咁囉
一係唔明佢，以為佢真係賤，一係莉莉咁睇得穿咪friend左囉
都係估，無得check答案

最mo frd應該係rin個類

我就話唔洗諗咁多
自己睇得開心就夠

彩虹社最有錢的有可能係夕陽Riri
佢講老母成日帶佢出席party , 細個果陣d人係用「夕陽家的」黎稱呼佢
本身住海外 , 前幾日的78小時大亂鬥都返黎日本參加
本身應該唔小嘢

森中花咲好似成日玩彩虹社SER 嘅minecraft
但又唔見佢開LIVE

睇返紀錄其實直播過兩次
而且佢本身都好少直播打機

係大福, RIN, KANAE, chihiro LIVE
經常見到佢係到玩緊
有時同RIRI玩

rap英文既女vtuber

zombiko真係慘,每出一條分跌幾十follow

咁奇怪
唔怪得follow數仲維持係3萬頭
佢扮聲條片有幾個幾似

Eminem

110首歌挑戰

班長同でろーん コラボ成日扮清楚

さな玩緊splatoon2

スマブラV1大賽

整容成功

唔再係大頭了

男娘vtuber犬山整咗張死人相紀念以前個大頭信姬

今晚好滿足
聽左差唔多5個鐘瑠璃姐LIVE

識貨

瑠璃姐著白底

後半飲酒直播各種事故
兩姐妹互相性騷擾
光個頭扭斷咗

彩虹大賽
支持叶哥

遊戲部有新人?

A組 神田 himawari 大福出線
好似話社築斷左線

係
結果同賽前預測一樣

虛空先係最大敵人

神田好勁
美兎：(刀也)你媽最下位啊

稲荷唔舒服

果然係あにまーれ一開始己經互相傷害

不仲營業
不過ひなこ好慘 估唔到上司呢條都最下位
正常黎講感覺應該係蘭太郎

あにまーれ一冇新加入嘅天開司

彩虹社呢個節目咁過癮

elu中之人不愧係聲優 , 模仿得好似

聲優黎
Elu個mod幾正
力也

abematv係咪有封ip
無限loading乜都睇唔到

好似要VPN

好似唔係聲優 之前係showroom 個比賽唔有冇贏到,羸左可以配唔知邊隻game個角色

原來係咁
之前聽講中之人係冇名氣的小聲優 , 平時要去女僕Cafe打工

C組竟然有栖第一
睇黎都練習左唔少

應該係同一間公司出既叫唔知咩高校game部
不過之前冇合作過

好似係平衡世界的遊戲部

其實算係聲優, 不過底層咁解
第一次主役都未拎過
同樣「知名」底層聲優仲有愛醬, 白醬

應該akari低過白

有栖頭先快到痴線
C組比預想中精彩好多

D組應該唔洗睇第一名係かなえ啦

舞元同kanae應該有得鬥

舞元之前幾勁

癡線
最後リオン靠道具爬到第3位

呢場成班都好撚快

有冇人估得中哂

モルル都幾勁
唔知第3場衰左D咩包尾
唔係應該入到決賽

kanae頭2場嘛嘛地 後2場又第一
唔知係咪集中返先發揮到

モルル最後比大小姐2次飛彈追過左,最後同第3位差一分

有道具有大絕真係好大亂鬥

ふぇありす錄片終於冇回音

最睇唔厭一定係ゲーム部，幾有idea

三下smash bros排名2萬5

嗰個好似係戰鬥力?
見其他人係1百幾萬

打錯做排名
明明練左咁耐都咁廢

蝙蝠個次大會幾勁
特別係最後對開司同 master?

いちか少有出唱歌既片

有冇vtuber紅白

遲啲會搞

有冇人知goodsmile送唔送香港
想訂委員長隻黏土人

唔得的話可以經amazon訂
都係5000

係amazon訂左 thx

如果有埋作嘔的臉就好了
同小白擺埋一齊

仲要等半年
如果出埋楓就可以擺埋一齊

出動畫

期待

可惜唔係JK組

佢哋著呢件衫有乜嘢含義

官網:

但成套野係用返個model黎整?

我覺得會好似遊戲部Ｄ戲劇咁

當我冇講過

應該唔會掛 live到睇到呢張

TOKYO MX ほか1月9日(水)放送スタート！
「ミライアカリ」「電脳少女シロ」「月ノ美兎」「田中ヒメ」「鈴木ヒナ」「猫宮ひなた」のVTuber6人が歌う、
TVアニメ『バーチャルさんはみている』のOPの一部を先行公開！
ぜひチェックしてください！

所以當我冇講過
不過暫時睇呢個會係ＯＰ，但唔清楚會係2D+3D定全2D

角川有份

日本國家隊

做聲優搵唔到食要做vtuber
結果自己變埋動畫

庵野秀明がアイデア協力
原來庵野秀明有份唔怪得著曬EVA嘅衫

出演者

オシャレになりたい！ピーナッツくん / 風見涼 / 桜樹みりあ / シスター・クレア /鈴木ヒナ / 田中ヒメ / 月ノ美兎 / 電脳少女シロ/ときのそら / 道明寺晴翔 / 猫宮ひなた / ばあちゃる /バーチャルグランドマザー小林幸子 / バーチャルゴリラ / 富士葵 / ミライアカリ / ヤミクモケリン / ユニティちゃん / 夢咲楓/家長むぎ / える / カルロ・ピノ / 北上双葉 / 剣持刀也 / 金剛いろは / 静凛 / 届木ウカ / 樋口楓 / もちひよこ/ 物述有栖

似乎有好多人

1月就播仲要咁多人

【出演VTuber】
オシャレになりたい!ピーナッツくん
風見涼
桜樹みりあ
シスター・クレア
鈴木ヒナ
田中ヒメ
月ノ美兎
電脳少女シロ
ときのそら
道明寺晴翔
猫宮ひなた
ばあちゃる
バーチャルグランドマザー小林幸子
バーチャルゴリラ
富士葵
ミライアカリ
ヤミクモケリン
ユニティちゃん
夢咲楓
家長むぎ
える
カルロ・ピノ
北上双葉
剣持刀也
金剛いろは
静凛
届木ウカ
樋口楓
もちひよこ
物述有栖

咁多人個故事會唔會好亂
可能每人出嚟講幾句嘢就算

寧願佢冇故事
玩劇情一定係糞作

呢啲叫做另闢蹊徑

每集鳩下鳩下咁就得

似一集亂入幾個咁

做單元劇搞下笑，帶到少少vtuber既特色就己經夠，反正本身都唔係靠動畫依個搵食

如果用番本來嘅3D模組去演劇，咁經費應該唔算多

オシャレになりたい！ピーナッツくん / 風見涼 / 桜樹みりあ / シスター・クレア /鈴木ヒナ / 田中ヒメ / 月ノ美兎 / 電脳少女シロ/ときのそら / 道明寺晴翔 / 猫宮ひなた / ばあちゃる /バーチャルグランドマザー小林幸子 / バーチャルゴリラ / 富士葵 / ミライアカリ / ヤミクモケリン / ユニティちゃん / 夢咲楓/家長むぎ / える / カルロ・ピノ / 北上双葉 / 剣持刀也 / 金剛いろは / 静凛 / 届木ウカ / 樋口楓 / もちひよこ/ 物述有栖

百合營業pls

3D楓兔公主抱

wbs又講vtuber,今次相內announcer有新model,靚左好多
btw,原來都可以用switch個手製cap手指動作

好似玩埋今個月
休息/收皮 （但twitter會留返低）
唔知幾時返

中の人係公開秘密既vtuber
ポン子
田中おじさん
犬山たまき
茨ひより
キリ&ミコト
麻宮アテナ
ni-na

キリ&みこと上星期終於出新片

三園命已經消失左冇出

好想睇佢出場pose

最近隻game出手機版,我見佢中の人twitter都有幫手宣傳,希望仲有機出啦.
btw,以前有玩過cyberstep出既百變online,超好玩,呢隻新game根本翻炒個玩法,不過差好多,以前可以自由配職同裝,又可以自己整skin.而家變左做抽角色.如果百變而家興返,有vtuber玩就正,個個vtuber整返自己個skin係度對打

下載緊

反而任天堂唔俾vtuber live用自己角
明明一個好好嘅宣傳機會
雖然早排都大把人玩

打漏咗
任天堂大亂鬥

唔會用唔到,將遊戲畫面同自己個樣間開佢就得

Kaede Higuchi 1st Live "KANA-DERO"

好想買

幾好笑

咁快手收益化

海神玩大亂鬥真係好勁 打贏左幾個165萬

佢本身好似都係165萬一份子

岩岩まりぽん生放送,上半係咁爆まり秘密+飲到打c egg
まり同パンディ飲係咁飲,但ポン子其實飲左好少
下半ポン子食maxend完全冇反應,過左好耐先話辣
玩mario kartポン子唔知紅龜甲會追蹤,唔係最後早d掉就贏左

ぽんぽこ又有新衫

未睇
竟然玩Mario kart
ポン子之前玩遊戲睇落好似唔錯
只係有時唔識規則

淨係玩左一場,其實經理人以前係節目講過會去朋友屋企玩mario kart,不過應該冇搞清楚規則.好似以前玩左好耐nds先知有筆用

成日都玩鳩佢

今次同上次食糖假左d

想買返本 akari asmr把聲

扮瀨屎

26,30/12生放送

唔係26呀 好似25先啱喎

果然ポン子は中身もポンコツ

其實holive個魔女紫咲做咩
下午經常見佢live玩minecraft
黃昏有時又打機
夜晚/深夜又玩fortnite或者同人コラボ

岩岩經理人講返話其實事前同staff私下傾過,雖然買左酒,但冇諗住飲咁多,費事ポン子做唔到落去.所以尋日最尾まり同パンディ飲醉左話ポン子飲咁少好似畀人背叛.

オフ会
返工飲酒幾正

キリ&ミコト隻game幾正
仲以為普通game咁㯲掣放技
呢隻game都幾難玩
唔同手指劃法唔同技

原本諗住讓友一個女仔會難融入bans,但意外地相處融洽

マスター,ハジメ 同瑠璃姉個合作幾好笑

マスター扮打塚明夫似到

原來手機版係玩劃線

seed個大叔扮都好似

一開波涉谷個簡介寫おはオナ
RURI姐成日係到笑

正,pkm神曲

Akari深夜生放送

好耐冇聽正常講野聲

啱呀 話說猫宮都有係到comment

今晚又黎

今日白組偶像部接力真係睇死人
而加社畜接力緊
(JST)
11:00-12:00 木曽あずき

12:00-13:00 牛巻りこ

13:00-14:00 ヤマトイオリ

14:00-15:00 神楽すず

15:00-16:00 八重沢なとり

16:00-17:00 貓乃木もち

17:00-18:00 カルロ・ピノ

18:00-19:00 花京院ちえり

19:00-20:00 夜桜たま

20:00-21:00 北上雙葉

21:00-22:00 もこ田めめめ

22:00-23:00 金剛いろは

23:00-0:00 電脳少女シロ

0:00 - 0:30 ... 休憩
0:30 ばあちゃる

性貓先生

本田翼一liveぽんぽこ即刻twitter post link

りんAD

今次合作竟然好正常

稲荷

唔撚係啩

一個天音
一個稻荷
唔知幾時返

之前話身體不適冇出席あにまーれ合作
睇黎唔係唔舒服咁簡單

聖誕衫幾靚

楓的大腿

阿凜d衫成日都好色情咁

JK組的色氣擔當

唔止委員長 , 連楓都有捲髮

幾sexy都好
可惜凜嘅mod崩到

委員長髮型唔錯

如果佢個3d mod都咁正就好

其實PTR會唔會真係太屈機

真係好萬能

竟然仲未交換Line

小白新衫

道明寺X力也

如果白同成班偶像部
好似彩虹社咁
同時一齊玩minecraft應該幾好睇

稲荷好耐冇出現

原來個表又更新左,究竟D人點搵到出黎

樋口楓唔係唔識畫畫咩?

追凜直播真係好辛苦
自己連眼皮都就黎掙唔開
但凜仲係好精神

仲要突發收台

Dark Soul睇達哥玩好過
凜成日喺被打擊範圍內飲水而被打死

個頻率太高同埋個時段 ，正常人好難追得哂
所以佢少左好多人睇

呢幾日近聖誕少咗開台
同埋真係好早

琴晚凌晨3點先開始
點睇

發覺Entum嘅花野蜜先生啲絕叫好
呢條片第一個留言有人記低哂花野先生啲叫聲

點解呢道好似冇咩人鐘意AI

鐘意,但冇話特別鐘意咁解

最出名果個成日提黎冇意思，不如放多d冷門等人識

正如你唔會無啦啦同人討論張學友
不過呢邊又好似討論live多D

咁係因為live討論度係高d

呢到咩都討論
提出黎自然有人傾

出左名少左做on9野反而會少睇左
好似班長咁近排都淨係reality到雜談多
唔似初初做咁多on9野

咁會唔會有人去AI 29.30號個LIVE

但佢行為舉止都係好濕鳩

好似東京同大阪搞
巴打會去？
冇錢去日本

聽日BANs 成員real event
唔知有冇直播

食家明

隻game不嬲都係咁

講左冇直播,但其中一部份會錄低UP片
前兩日講有關event同普通飲酒傾計既直播
3:12:10 讓友問ken 男兒當入樽既事,但ken太眼訓講野九唔搭八,冇啦啦講電單車
,冇

有無人睇過犬山たまき同神楽めあ 兩個手コキ系Vtuber
犬山たまき次次唱歌都會手コキ btw唱歌幾好聽
神楽めあ之前佢因為手コキ比佢呀媽(畫師Paryi)打斷手

都好會up少少片
Ken就算唔眼訓
大家都估唔到佢會講乜
好想睇佢玩minecraft
上次凜黎咗，佢不斷講凜凜凜 唱咗首歌出黎

睇過 めあ既痴線發言太多,回頭睇返手コキ已經算少野

PTR新衫

露出度低左

同舊衫比我估全部都係露出度低左

其實我都鐘意冇咁暴露多D

兩個都有
犬山超華麗3d笑撚咗
又成日用信姬嘅圖係live到

奇怪既組合

原來之前私下已經成日有吹開水

犬山既eva neta同埋改歌股間halation笑死

佢玩lol都好痴線

神樂我最鍾意睇佢扮聲
同埋同人コラボ撚化人
好似呢條咁，撚9あさひ

天音
唔知係咪最後一次live

好似玩到31號?

好似係
之後唔知點
只係知twitter唔會刪
Channel唔知
會唔會不定期出現都唔知

稲荷個魂開live

有冇link
搵唔到佢條channel

開左一陣就完左仲要係D冇replay既網

原來有replay

仲以為youtube
希望佢冇野

把聲真係好似大塚 明夫

力一反而係常識人擔當

聽完其實5ch都好多猜測
首先佢話開live理由係生存確認, 話自己好精神
話最近唔開live(正身) 唔係錢問題
最近同幾個人有爭執
最近覺得稲荷神社幾恐怖
知道佢vtuber個角色之後總係覺得有D弦外之音

不過依個其實以前都有講過

稲荷神社暗示啲咩？
有爭執唔會係組內成員掛

其實佢平時都有講過稲荷神社幾恐怖,
不過依個時間點講令人有D暇想,覺得稲荷神社係指佢個vtuber角色
爭執就更大暇想...有人覺得係同成員/營運,不過我覺得可能係屋企人
最後仲講左句佢會好きなように生きていく (隨心所欲活下去)

又黎 上年都出過

營運同家庭好大機會

一兩個星期前成班成組員一齊玩人狼幾開心
應該好大機會唔係組員嘅
但另一方面諗，之後成班組員コラボ稲荷話身體不適，究竟真定係同組員不和
都有呢個可能性

希望佢快啲返
好想聽佢鬧人去死

いちか近排放送都好似冇咁開心,之前果D唱歌回一開始聽得出情緒有D低
唔知關唔關事

唔通真係人狼之黎發生咗啲乜
只係估到一定唔係蘭太郎
佢有retweet稲荷要休息

而家咁睇落去
好似都幾大機會唔撈

好好笑

尊媽媽飲醉左D發言

最怕係一開始預休息一排先返黎
但最後等等下先決定唔返黎, 引退
稲荷同其他VTUBERS一樣

あにまーれは仲良しです

三集都幾好睇.同埋MonsterZ MATE同アリス幾夾

神樂mea收益化通過咗

痴線今晚live多到

好多中國土豪donate

本身未收益化之前就係靠支那果邊donate

Akari新歌

賣廣告

1：32

部長
1:34

巴打快我一步

今次mixup

力也應該悶到hup眼訓

華為

難得唔玩PUBG住

mixup變定期節目

清楚組

Resistance又作反成功
多人睇過官方台

金剛頂聖誕帽整得都靚過人

成粒鐘係度sell電子產品

好高汁

今晚節目多到
有無巴打同我一樣幾窗視聽(利申:剩係開偶像部聲音)

今晚都係睇返三次元既直播

犬山算唔算
超華麗3d

thak you

對日本人既英文唔好太期待

I am poor English, sorry.

算 應該話今晚睇香港既台

V紅白 參加者發表

委員長唱歌

高中生(>20)唱nico組曲

唱組曲

唱niconico組曲

懷舊演唱會

係Youtube上唱niconico組曲

第3首就唱niconico組曲

niconico老人會

太高音上唔到去

メルト真係太高音 , 冇計

let it go唱得好正

今晚想睇既太多

件衫

比dola媽媽仲工口

期待dola出兔女郎

是咪彩虹社第一個唔係企係度嘅立繪

除左隻狗之外應該係

唔夠隻狗的話好似真係第一個

成個肚露哂出黎 好咸濕

エッチコンロ点火

見到個樣就覺得同個身反差好大（・ワ・🌻）

鄰家天然呆小女孩天然到著著件性感聖誕老人裝好天然咁問你好唔好睇
忍唔到

（・ワ・🌻）?

dola都係到 到底邊個去左邊個屋企

求先mix up係studio錄
應該都係向日葵去dola屋企

其實兩個去左kanae屋企

母女丼
社築今次頂帽綠到

屌

好緊張
咩事呢

原來白百合前日換左mod 差D唔認得

一開始真係道歉,不過後面話聖誕唔好咁沉重就開始派膠
謝罪係講之前合作,同之前直播情緒好低依單野

個樣完全唔同
件衫似女神

果隻海賊垃圾game葛葉玩左成日而家勁多人開始玩

聽唔明
有冇講點解情緒低落?
我睇返上次歌LIVE, 又唔多覺
可能我冇追開宗谷

ARK公司個隻?
睇 NICONICO嘅人玩
見到好似有怪同ARK 一樣
好似個條大蟒蛇
冇改過

典型嘅「睇人玩好笑但自己絕對唔會玩」嘅game

睇佢地成班人組海賊團做on9野係幾好睇
不過自己玩一定會好燥

取消左兩日合作配信, Mario Kartいちか既對應, 以及最近情緒不穩

Atlas,
steam評價包尾,但係今日銷量第1

希望稲荷快啲返

好似話聽日官方會交代

似改少少背景設定放出黎賣咁

有少少不祥預感

而定佢地個live氣氛幾開心,聽日應該冇野既

頭先我一入去就變左光頭
仲諗緊玩乜野
希望稻荷真係無事返黎

姐姐 咁主角係咪葛葉

葛葉 :「唔要AV呀 」

湊あくあ打咗3個幾鐘終於ドン勝

佢今次已經係最耐一次
之前又有次開唔食雞唔訓
點知第一場就食雞收工

咁勁
我仲原本覺得應該要5-6個鐘

aqua都算幾勁
佢玩法就生存至上

唔似kanae鐘意同人駁槍
所以第一次成9個鐘先食到雞

花生真係慘

魔女一爆魔力唱歌幾好聽
（幾肯定佢就係以前追開個個niconico )

白
變身之後 涼個位置

【らじお】メールテーマ：今年やり残したこと【みるくぷりん】

【ぷり・ゲーム】ファミコン探偵倶楽部PartII うしろに立つ少女 ＃4

幫YuNi 宣傳吓 就快20萬

KANAE件新衫係傳教士

但有槍 成件事好中二

黑道教父

唔止PUBG
睇返だいさんじ杯
あくあ同KANAE對打大乱闘都好激烈
佢本身打機好似好勁

經理人終於買左switch
今晚weathernews talkshow有佢同兩個新人

大亂闘

之前個コラボ
野良貓個勢食住ケン
成日呷醋

十足十純情小生係咁俾小惡魔型女仔玩緊咁
てぇてぇ

ケン仲要唔知衰咩
扮聲個到又好笑
就咁數321開始，兩個完全唔夾

得愛梨冇rehersal過,但而家佢做mc

唔見左個胸

外套遮著咗姐

冇咁顯眼

同除咗件褸有得對比嘛

にじさんじ麻雀王決定戦

正想貼

叫一筒做starbucks

椎名都唔識打牌

應該得一個識

聽聽下好似4個都唔識咁

流胡流到聽朝

綠仙識D好基本既野,其實完全唔識

原來entum 個ユメノツキミ 引退
不過聽講其實好似係去左Paryi果邊,btw entum 間野真係唔係好理自家既2d

呢暗野只係追皆守hero
最近都開始睇埋花蜜先生

hero 真係好勤力,仲周圍同人合作,紅唔升真係可惜,
我覺得佢差D爆點

清一色

佢次次同master個啲玩 幾好睇
個人live就真係差少少
佢把聲其實幾吸引
花蜜把聲唔洗講

老師佢正身2個AC加埋都13萬sub

終於打完

後面個個好好運

運gamer大福

静凛3D

原來咁勁
係咪ASMR嗰個?
花蜜把聲咁正難怪

新MOD
本身舊個MOD唔用

ふぇありす抖下啦 又感冒又肚痾

舊個個比例好怪

係

班長個字
修女混入呢班人到掂唔掂

其他三個人根本放任自我

測謊機通過班長最清楚

同以前好似冇分別
定係初披露係指係佢個channel 初披露

原來係初披露企業案件

餵春藥都叫清楚

弊, 用錯icon

PTR 30號就3D化live
咁あにまーれ呢

Ponko玩uno

應該係因為要上count 0

其實測謊機一早比人證明左其實係假

count 0唔係得eri上咩

可能順便3d 埋其他人

雖然而家兔仔組長人氣真係唔夠PTR佢地黎
但ハニスト快過あにまーれ出3D令我有一種好複雜既感覺
2邊我都鐘意

ハニスト出3D
あにまーれ都應該好快
可能等埋稻荷先

之前有公開過少少組長既3D模組話製作中
其實而家真係擔心稻荷單野搞到有阻滯

今次可能連部測謊機都係假嘢

くろむ引退

頭先睇到 ，之前佢正身正播話唔係錢問題，唔係健康問題己經覺得有d先兆
仲好想再聽佢暴言同唱歌

屌講中咗
之後先決定引退
真係一個好 嘅年尾

彩虹社請人

雖然都有d心理準備
但都係好sad

今日公佈左ptr原來都會上

彩虹社仲要講到明歡迎有經驗者

我自己覺得應該唔會轉生
btw 睇k島話5ch猜測ななし換左人
所以同佢意見不合 最後引退
雖然都係猜測 但係似層層咁

因為宗谷個正身之前開live話上司轉左人唔係咁鐘意

ななし轉咗人
我都覺稲荷唔會轉生
今日蘭太郎sad到冬眠

會唔會搞搞下成個あにまーれ解散

不過同夜店比近期あにまーれ真係比下去，sub數比人過埋

當時あにまーれ起步真係立繪都輸一半
而且又掛彩虹社姊妹個名比人質疑
去到而家咁已經好好
而家仲要走一個都幾傷

夜店PTR能力真係太高
差唔多以一個人撐起成隊

個頭真係起得衰

難得最近くろむ同其他member開始熟
又好多得意既一面見到,突然咁走真係
あにまーれ入面最鐘意くろむ架

樂觀啲諗,起碼可以去睇正身果邊

正身唔知會唔會再開返

正身個邊係咪得上次twichcast個channel?
見youtube 疑似佢個channel得百幾定千幾人，冇片

佢youtube有其他人既頻道有佢出現，可能正身del哂

お稲荷

あにまーれ真係鐘意意睇作同宗谷

PS2存檔死清光

又一個畢業？

佢一直都係Mir果邊live所以我一直都冇睇過唔知表現如何
不過冇上過youtube應該係個網絡好唔掂 , 所以放棄唔再玩啩
只係估唔到seeds同期生冇人事前知道

一直都好少直播，有都係mir

稻荷引退直播

LAST LIVE

佢TWITTER真係乜都唔講
應該真係有D野

原來係俾佢屋企人知道左

真係屋企問題

姐係連轉生都無望

おつまーれ
屋企問題
希望間唔中都會出現下
同蘭太郎打下pubg
同成員打下人狼客串下

頭先組長成日話宗谷唔出聲好有可疑
但明明身一場佢最多野講反而係人狼
最後個場お稲荷明顯少野講咗

有講到原因？
我十幾分先入去
動物園真係好歡樂
仲有原來之前いちか情緒低落就係因為知道稻荷要引退

主要係屋企人知道同反對
同埋有少少原因係身體問題

我覺得係因為作息時間所以先身體唔好
屋企人知真係好傷，ptr都係比人知道左但係最後開家族會議企掂左

可能覺得不務正業
Part time都咁話

ptr有理解到佢既屋企人真係好彩既
日本人可能都係好普遍保守掛？
之前天使...

天使果次真係好誇張,已經唔係理唔理解到既問題
對方既手法幼稚到

講真，就咁睇vtuber真係唔算係長遠工，即使有公司合約都係咁話
日本傳統都係鐘意做一份工做一世

天使
對方又講屎又貼圖挑釁

環右金

天開司

女僕係minecraft炸成幢holive 大樓
好無聊

最後打反省文

猩猩首原創曲

d歌詞

あっくん大魔王@バーチャルYouTuber
‏ @A_BOX_LAND

🏠本日！紅白歌合戦開催！

今夜の紅白めっちゃ楽しみだな！ゴリラさんも出るし応援せねば！
というかゴリラさんの顔デカすぎでしょ……
後ろに誰か隠れられるのでは？

唔會掛

唔會係...

唔好FF咁多

楓

◆Special thanks ？？？
大魔王指既應該就係呢個人

參加者介紹果度唯獨呢個人冇講明係邊個
如果唔係好特別既話感覺冇必要咁做,同時又係大魔王暗示

可能真係諗多左都唔定

紅白戰一定要有佢
希望係啦

祝幸福

Twitter 唔同人畫嘅圖都好正

越諗越覺得可惜，佢人氣上升緊果時遇到依單野

藥袋首歌

真係天使呀

天魔機忍G

大奇跡日

第一話

屌你
天魔機忍VER G選呢首歌唱加埋片
喊撚咗
最好嘅禮物
證明天使平時都有得同魔王佢地聯絡
玩下vr chat
くるみちゃん

希望有下話

好過咩消息都冇

慶功

琉璃姐把笑聲好正
預感又會愈黎愈多人

天使復出令到衝上世界趨勢

如果加埋班鬼佬fans可能仲勁

4ch果邊應該好熱鬧
不過我唔知邊個板討論vtuber

我之前都搵過
都唔知邊個板
好想知佢地咩反應

K島Vtuber板有人講4ch的反應同K島差唔多
應該都係喊晒

犬山

有冇人睇緊Kizuna AI個live?
感覺好似又係播片

要開vpn睇
太煩

bilibili有轉播

尋晚V紅白pick up總集篇

vtuber入面真係有好多都好唱得

因為好多都n站出身

C3開始公佈嘉賓 唔知會唔會有vtuber呢

琉璃姐個首都好聽
1月中先公開返

有唔少係因為autotune

做得幾唔錯
2D還原得好接近

幾高質

一個接一個3D化

比段片大家睇下 仲有一陣9點有3D既Patra

9點仲有Akari今年最後既生放送

eri

好高質eri個mod
期待周防

天使復出?
有冇link

冇真係講復出
不過尋晚V紅白最尾天魔機忍同Virtual一齊拍咗條新片
不過V紅白原片好似俾Youtube斬咗

2個mod都好靚

歌衣而家搞緊,預會係呢一兩日整返好

Akari除左會出演聽日除夕倒數個生放送
之後朝早4點至6點(日本時間)自己仲有生放送

1號日出生放送

アニメ「ＮＨＫバーチャルのど自慢」
2019年1月2日(水) 午後11:35～午前0:21(46分)
【出演】静凛、鈴木ヒナ、田中ヒメ、月ノ美兎、電脳少女シロ、ときのそら、樋口楓、富士葵、ミライアカリ、YuNiほか
【ゲスト】バーチャルグランドマザー小林幸子、キズナアイ
【司会】バーチャル小田切千アナウンサー

呢度應該睇得到

聽日唔洗訓

琴晚睇到Niconico動畫有人cut咗出黎
魔王話段片其實有兩個pattern
唔知放唔放第二個version出黎好

彩虹社最近出新衫速度好驚人

屌三下同LEADER去宇志海間鬼屋做戲
又扮驚又扮鬼上身

三世原來有開台

太夜睇唔到

依條片好正 加埋d彈幕同bgm

終於冇鎖區

敲鐘

呢個VR 歌合戰 有無節目表
想沖涼

冇 唱到9點

我已經就黎升天

むぎむぎ

V紅白
youtube暫時未有得睇,所以UP左nico先

大陸轉播:
バーチャル大晦日2018〜みんなで年越しブイッとね！

今晚ポン子一人紅白

鏡頭好差
成日放大塊面做咩,跳緊舞果陣又唔影全身

cam man飲醉酒掛

信姬

Eri PTR

3邊都想睇 但係睇唔哂3個一次
想睇大叔 又想睇COUNT0 又想睇咩咩咩

マホ最後live

屌 又大亂鬥

唔明點解咁多人話貓宮勁
佢有自己打過機咩

玩smash又可以慳返去聽count0

花譜連續3首

有咁多大手都留最尾仲要比3首佢

想睇Akari 落場

好好奇背後係邊間

YUNI

見到HH 走左去睇HH

有睇

count 0應該出左問題係咁拖時間

HHオタ芸

睇唔切呀
Openrec有冇archive

清談咗差唔多成個鐘

3個一齊

帝國華擊團之歌

亞卡莉要出手

咁明顯

Akari直播唱完喊左 好感動

終於唱

build fighter

OMEGA 唱咁好聽架原來 無睇開佢地

Count0個邊技術咁勁

魚身邊有你

歌唱藝人

呢首聽慣中文一時醒唔起

春袋戚一戚

又係呢首 熱門歌真係係呢啲情況下成日聽

可以去聽上次同樋口楓合唱

求先nico果邊都唱過黎

Akari講講下又喊

Rin極速返屋企開台

YuNi

今日實裝新功能 捐錢放彩虹

Ai出場

niconico個邊一大班人倒數 AI一個人倒數好大對比

upd8 今次活動真係失敗
連倒數都得ai一個數 隔離niconico就有feel 好多
仲要好隨便咁完

突然間就完咗

個活動應該出左事,中間要omega sister MC咁耐去拖時間

仲有小林幸子

四天王都有三個

彩虹社同Hololive好完美咁買兩邊成功

阿凜新衫

新功能就嚟遮住半個畫面

果個係咩新功能嚟

Super chat捐錢放彩虹或者門松

凛fam咁多人投錢難怪

稻荷出tweet

あけましておめでとう

講咩？
睇唔到 刪咗

新年快樂
希望唔好再有vtuber引退
長做長有

噢
其實都只係出tweet講新年快樂

佢講あけましておめでとう。だけ

2019年運程抽籤
由ニーツちゃん提供

示範片

要凜自己打返嗰堆人個名上去
結果有人被打錯名

成班hololive痴哂線

ハジメ今日第8次上5萬

開台果個竟然訓咗
佢地係咪諗住玩到roboco訓醒

緊張過股巿
希望今次有master幫手合作可以穩著5萬

已經又去左4.9....

GBFおめがシ 以前都唱過 不過今次進步左

ハジメ加油
佢幾好人
上次大亂鬥大會見到葛葉黎
自動出房俾葛葉打

係進步左好多,不過一開始炎上左次有班anti就好煩

尋日湊あくあ同友人A玩第一次見友人A玩到咁癲

而家諗番就會發現當年炎上真係為炎而炎

3回行動

繼收台時間有得開盤之後 連玩咩game都有變數

赤羽好似近排多咗live

貓耳Akari

個天變光亦得 立即變黑亦得 得咗

あくあ一見到係玩劍即刻講キリト，要爭住玩
最後仲要輸俾白上
好想睇下あくあ遇到大小姐會點
兩個都キリトキリト上身咁

頂唔順訓著左完全miss左

紅白條片開番

其實佢最大既問題係咩

我覺得果時炎上好合理

三下大福玩完成晚Minecraft仲玩Wii衝人數

新年目標係直播時間超過Kanae

點同三傑嗰啲夜行動物鬥

片唔好睇,聲太造作

himawari又神衫
佢咁鬼多衫

細個玩過真係好難玩

*新

12月比唔係差好多,十一月就差好多

本間同三下佢地比較
兩個故事完全唔同
一個恐怖

一個好似兩個小學生玩遊戲咁
2:17:20開始

我十一月尾先開始睇 除咗大亂鬥就冇睇過三傑合作

12月尾kanae唔知做咩少開左好多

前排睇完醫生嚟
可能真係休養下啩

咁快有人cut出黎

Fairys用齊藤先生扮女釣狗公
對方打埋j

又有新歌

真係拎把間尺出嚟度

15/6 cm

就快1001

新post係咪要重新執過個post template

今次咁快爆
希望可以加個mind map圖
同埋天使 （至少放張上面post過紅白最後個張天魔機忍G大合照）

尋日阿婆唱lemon笑死
可惜冇suprise-drive

咁多vtuber mind map圖仲整到?

自己整?

過一千已經

?

係呢張

Mind map可以用之前twitter有人貼個兩三張
或者貼之前個排名都可以
我夜少少搵下
因為其實想第一版除咗認識企業勢，仲有個人勢

因為個人勢太多所以果時放入去

新post可以copy下台仔寫戈堆介紹

第一個post有諗過,不過有時唔想第一版太長

當年果張mind map 唔知仲有冇更新

2018.03.26

最新好似係得4月
頭先搵到個網介紹vtuber
有個pt講其他國家，香港—會計妹

其實都冇人會睇,多字更加唔會有人睇

4月

之前好似話暫時實際活動既有2000 vtuber...

太多
所以用mind map嘅話
用4月呢張都夠
睇到有邊幾類/邊幾間主要企業勢/Bans呢啲個人勢又有

其實以前少合作用依D圖都有用,而家多合作果時D關係已經好亂

太outdate

而家人數咁多邊畫得哂
重算真係擺哂咁多人入去都冇可能把握到全部vtuber之間既關係

戰國時代

頭post其實可以好似咁樣,純粹包返幾個主要勢力,加少少description,加條link,入面包晒d成員
upd8

にじさんじ

瞓醒又繼續打乒乓波

今朝先玩完又玩

其實又真係幾好玩
以前嘅party game定番

整緊

楓と美兎 kemt

軍服同巫女

估唔到係軍服

劍持楓

對波消失左

已經打少好多野,但係打左4版word都仲有野加

又一個巫女 嗚呀

向日葵都係巫女裝
三下

幾靚

睇緊惡魔同力一合作
san值暴跌

暫時應該咁打

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入[6]，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸息成長到而家仲有活動緊既已經有超過2900個

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王

Kizuna AI キズナアイ
虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)
(戦闘用AI)

輝夜月 THE MOON STUDIO所屬 (SONY音樂旗下藝人)
創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔
個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber

詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
ゲーム部プロジェクト
(由一開始拍game片比較悶,轉型做而家拍笑片幾成功)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム

猫宮ひなた

ときのそら

富士葵 (主打唱歌)

田中ヒメと鈴木ヒナ

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆)

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)
にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所

值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件
而家成員已經有60人,而且每次收人都總係會有幾個特別紅
最出名既成員
月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

部分其他成員既簡介可以參考下

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既係
Hololive(ときのそら既公司)
比起營運Fans比較痴線 ,有D ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係白上靠努力成功跑出

ENTUM (未來明既公司)

旗下既2D liver 幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)
比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推
目前已經全部3D化

upd8 (Kizuna AI 既公司 比較特別既係佢招左好多唔同vtuber 有2D有3D,但係同ENTUM唔同既係2d liver 唔係直接營運係招募返黎

其中比較出名既係用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ 同 ハニーストラップ

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技制好高既3D liver)

近期多左好多團玩live KAGAYAKI STARS, 空想コード , 勇者ズム
IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

仲有一段

我究竟睇左D咩

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ, 名取さな, ピーナッツくん (花生君)
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

依幾個網有好多有用vtuber資訊

仲有冇野要加 圖就開post後補

爆炸式成長

打打下字有時個腦唔知點解會用左其他字

Vtuber總數已經超過6,000個啦bo

好似話實際活動得2900, 有D係一發就冇

吹多好過吹少啦

吹黎冇意思

Minecraft ser開始多人

花畑チャイカお姉ちゃん

巴打好波
唔錯

發現自己打完都幾多野要執

辛苦巴打
唔會多過宜家呢個post第一版掛

未聽過呢個vtuber

今日又有kemt
今晚仲有NHK要睇
【放送予定】
アニメ「ＮＨＫバーチャルのど自慢」
総合テレビ １月２日（水）夜１１時３５分～深夜０時２０分

【出演】
アメリカザリガニ / オシャレになりたい！ピーナッツくん / 剣持刀也 / 甲賀流忍者ぽんぽこ / 静凛 / 鈴木ヒナ /田中ヒメ / 月ノ美兎 / 電脳少女シロ / ときのそら / 道明寺ここあ / ばあちゃる / バーチャルゴリラ / 樋口楓 / 富士葵 / ミライアカリ / YuNi

【ゲスト】
バーチャルグランドマザー小林幸子 / キズナアイ

【司会】
バーチャル小田切千アナウンサー

呢度應該睇得到

ptr開福袋

AI中の人終於正式隸屬佢間事務所同開twitter,即刻follow.

未睇
好似開晒d垃圾出黎

阿婆玩左成日ds3,木棍好勁

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入[6]，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經有超過2900個

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬)

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
ゲーム部プロジェクト

(由一開始拍game片比較悶,轉型做而家拍笑片幾成功)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

田中ヒメと鈴木ヒナ

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,而且好多nico大手都開始轉生做vtuber
SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所

值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件
而家成員已經有60人,而且每次收人都總係會有幾個特別紅
最出名既成員
月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

部分其他成員既簡介可以參考下

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既係
Hololive(ときのそら既公司)

比起營運Fans比較痴線 ,有D ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係白上靠努力成功跑出

ENTUM (未來明既公司)

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推
目前已經全部3D化

upd8 (Kizuna AI 既公司同ENTUM一樣佢招募好多唔同vtuber加盟,但係唔同既係2d liver唔係直接營運都係招募返黎)

其中比較出名既係用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

同 ハニーストラップ

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技制好高既3D liver)

近期多左好多不同團體既vtuber KAGAYAKI STARS, 空想コード , 勇者ズム, Project Paryi
IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ, 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

依幾個網有好多有用vtuber資訊

工作量應該多過好多聲優

花生x馬

post頭應該咁樣差唔多

冇Premium會員
睇睇下裏実況特番踢咗出去

一開波已經入唔到去
要睇支那轉播

+1

n站咁樣趕客法好快畀youtube收佢皮

一個月500YEN姐
如果成日睇不如入會啦

好似唔收外國卡?

做得好
睇完，由vtuber活動一開始睇到宜家
睇咗咁耐宜家先知白間公司咁有良心
送埋電腦

白金會員收呀
係個別CHANNEL入會限日本信用卡

不了 唔係睇好多生放送

每人出黎唱兩句就cut?

好似殘酷一丁

不過老實講NICONICO成人踢走人真係好9唔搭8
明明直播就係多人睇先好

係比人叮走

on9節目
出黎30秒又坐埋一邊

最快應該係依台